世界各地報紙對 7.1 的頭版報導

全世界都知香港警察係廢既

明明清到場 但係想贏輿論戰就退兵等你地破壞
點知只係打爛D濕碎野 圖書館完好無缺
輿論又贏唔到 又比國際笑 柒撚到

All press is good press

正

暴力是不好的 外國咁講
姐係？

捉蟲入屎忽啦
依個決定戰略上風險極高
最低限度可以畀到士氣敵方
俾敵方控制形勢，做咩都預計唔到
都唔知係咩人諗出嚟
我係支共真係拉佢去勞改

我估一黎太多記者唔可以武力清場
二黎要顧慮第二邊遊行
但係撒走立法會入面D狗真係好不智
唔知邊個弱智唸出黎

上到頭版個noise真心不得了

士氣大振

所謂暴力係外國人眼中只係碎料

推

推比心灰嘅人睇！

輿論就係搞到連和理非都贊成勇武

人工置頂

真頭版

有無人可以簡單翻譯下

（方向整理）唔好比社運停落黎！！！

屌你唔㖣，但唔割

因為外國人更加暴力

肯定唔洗爛玻璃已經開真槍

We are not alone!!

Push

pish

puu

破左果一兩塊玻璃就比人攻入左

國際笑話

仲有

係，7.1 只係有幾塊玻璃爛咗，that’s it.

暴力係對人唔係對死物

唔識咁多文，正面多定負面多?
暴力就梗，但有冇報導到原因同訴求

有冇大意翻譯下

烏克蘭人表示無放汽油彈都叫示威？

外媒撐唔撐，香港人都要繼續撐落去

推
依個po有價值

NYT係咪第二次上頭條

同意，自已香港自已救

因為無人翻譯

Post

就咁睇無一間定性為暴動/riot

今次1蚊都唔洗比
垃圾警犬

push

多謝整理

推！

暴力毆打玻璃門
我都係第一次聽

推 推推

日本嗰邊最多負評, 媒體都focus喺破壞, 識日文既手足唔該幫幫手做文宣解釋返

我都想開刀做手術唔流血

Washington times話heat up
心諗係咪未見過大蛇屙尿
小小事就吹到暴動好恐怖又盛

日本仔潛入遊行隊伍行足全程
太多字唔係全部都明佢講乜

lm

全頭版, 好波!

一毛？

Push!!!

負面呢唔少係

其實只要當大部份人都同意勇武抗爭，再暴力都可以贏得輿論戰。

1：25秒

理得佢地點睇

要推

呢個要推

唔好開心得咁早
大部份外媒都係話衝既只係少數人,話大部份示威者唔支持暴力 ( 外媒係到搞分化),又話衝無用, 衝只會俾中共籍口收緊對香港既管治
仲有D外媒連D facts都搞錯, 麻煩大家一齊send email/tweet 糾正番佢地

[外國文宣入]New York Times呢篇報導好有問題

幫幫手更正New York Times 報導取向，扭轉國際輿論

日媒後續有報導香港市民對呢件事嘅睇法
暫時有限日文都覺得佢地搵到良心市民
大部份意思都係講之前和平抗爭無用，轉用暴力可同情及理解之類
未見明顯QUOTE到市民譴責

同埋日本而家有周庭 頂住，日媒一直叫佢做"民主女神"
佢有喺日媒面前幫口解畫

司馬昭之心 路人皆知 係人都知專登設個局 垃圾政府vs人性光輝

Pushhhhh

有無人幫手like下推下
唔係淨係得樓一咁少

《人民日報》海外版發表文章，認為香港發生極端暴力行為，是對一國兩制的公然挑戰。昨晚中央台的《新聞聯播》也罕有連播九條關於香港的新聞。有中國研究專家認為，內地當局是想將國際視線轉移到示威者的衝擊行為上。

Must back up

推！！！！！！！

咩國家黎

攻左入去都係當我地係和理非

國際視野?, 除左你地支那人無人睇你地新聞

唔通同你講 暴力好呀，一齊㴝啦
用下個腦先啦好嗎？

India

推
日本做乜鬼，爛幾塊玻璃都暴力？

明報嗰張相真係不得了，我好中意嗰張相

Pushhhhhh

姐係黑警應該全家落地獄

好型

其實林鄭仲指責班示威者係on 9

全世界都知政府管唔掂先搞成咁

唔會話香港人好暴力

推啦好嗎? 個post見證緊歷史

好大編報導，全世界睇住

己

推
邊個話冇用㗎

一係就一早唔守，又要守又要撤

except cctvp

Dawn 好似唔係講香港喎

有展覽展出啲報紙

國際頭版買一送一

香港人加油💪🏻

自膠 原來有淨係出咗一張圖

全世界睇到支英國旗肯定笑死

發夢鬼佬同我一齊抬鐵

老實講其實今次衝擊係好成功， 除咗有義士可能會比狗拉之外

係呀有啲文唔識睇

眾籌登報令外國報章開始關注香港，而家事半功倍

要幫手糾正同補充返事實，特別係話今次分化示威者咁
明明今次前所未有咁無人割蓆
有啲專揀啲仆街位放大

今次攻入立法會完全係比勇武派一支強心針
同埋大家好有紀律
知道支那港共象徵野會搞
但係文物圖書館就唔會搞

真

車又未燒，汽油彈又未玩
吊你老母想見下暴徒真係驚d警狗玩唔起咋
香港人要玩野，真係咩都玩得
分分鐘話要響新界買炮杖都有大量人課金
不過一開左個頭就收唔到科

入到垃圾會宣讀宣言個新聞價值大過晒所有啦
仲要無傷人，無留血

寫劇本果個以為讓個垃圾會出黎就可以素做暴力形象
要報暴力都暴班狗啦

Parliament 國會會

多謝p牌樓主整理

係,外國輿論好緊要!
今日FT仲話有個白髮示威者係勸阻民眾衝入立法會時被推開，體現到示威者間的分歧 (其實個白髮佬係梁耀忠)

真
屌你 藍成日話狗已經好克制
如果喺外國開咗槍點點點
又唔見佢話香港示威者好克制
我地咩都未玩已經要開槍啦
如果我地玩汽油彈 佢地應該要出核彈

係

點解成日話示威者係暴徒……點解示威者好似用啲力反抗就係錯
明明應該被稱為暴徒嘅大有狗在

係，仲要刊登在頭版第一頁最高位置。真係有錢都買唔到！

夢境分享一下，其實警隊拍片隻錶，只要證實到有機會扳到55波

1.證實警方拍片時間為5點，即他們確認示威者有沖入
2.但真正沖入立會時為晚上近9點半至10點
3.中間近神秘的5小時真空期，完全有時間等警方安排人手增強防備

而同時亦有大量記者片段證實一點半左右開始就砸玻璃
但立會外部警備一直到晚上10點都完全無增強，而同時段因為遊行未開始，包圍人數唔多，明顯刻意讓傳媒拍攝學生砸毀情況

只要大家整合多啲傳媒拍攝的情況作佐證為空城計，相信國外傳媒都願意跟進報道

[文宣請入]外國人仲未明香港處境，海外文宣一定要繼續做，發大黎做

再奪頭版

呢個政府不嬲都係當反政府就係暴徒架啦
唔洗太過在意
爆幾塊玻璃林奠就出黎譴責
但係200萬+1人果時影都無

推啊

凌晨四點果個記招真係好撚on9

官級越高D人就越廢
見佢開記招都估到講咩

革命同暴動都只不過係個名
自己知自己為乜而戰咪得

如果冇衝入去一定冇咁多頭版，勇武有用

慳左幾百萬 太好了

PUSH

事情發生左,好多中間走左, 淺藍既敢出聲鬧,大家都好努力打緊輿論戰

自問P牌仔，只想借巴打post話埋畀連仔知下中央點諗
而睇各大國際報章中，只睇圖片/影象的話，好似有兩大類：
唯一衝擊場面的衝玻璃相 vs 有象徵意義的立會噴畫相
LA times, telegraph vs NY times
其實見到少少D報章取態，
但只係一張相亦會影響外國人對HK觀感

up

P 牌仔~幫手推!

推呀

要跟

用500幾萬登報紙 不如用筆錢黎買裝備(e.g.可以cover哂成塊面嘅頭盔面罩)衝入立法會 防止俾人拉同時又可以上各國報紙

Push, 就算只係香港人信空城計，都會減低民眾對71事件的不必要負面印像

再用雨傘+魚蛋哥招已經唔WORK
香港人會再進化

對準政權又無傷亡,鬼佬應該唔當暴動

香港只有發生過兩次暴動
一次1967 年
一次係2019年6月12, 成班藍色武裝份子,
有組織,有預謀,有動機, 發動既顏色革命

火光都無 汽水自己俾錢飲
然後話係「極暴力」

外國人：

下面幾點唔太重要
正苦建制已經教哂你地
唔洗解釋自己做嘅野
而要將人地嘅錯放大
所以第1點係最重要 呢點成功左就證實呢個警隊誠信破產 煲大佢

唔太同意，只集中錶上時間只可以證明誠信問題
但證明到佢地"五點"己經確認示威者闖入，可以佐證佢地有五小時係刻意"無作為"

推上埋reddit

推。

講事實姐

佢地5點就已預知到人9點會闖入到立法會
好多市民 佢地唔會理太多詳細 太過咀嚼內容 布唔布防佢地可以搵好多藉口 反駁
但5點係鐵一般事實的話百辭莫辦

個人愚見

你咁講法隻內鬼咪危險
千其唔好推自己人去死

柒柒柒御林軍

呢空白的5小時，可以證明佢地有否充足時間去做出合適佈防，呢點相信很容易俾他國專家證明是否刻意不作為

而若立會作為政府重要機關，完全棄守本就說不通，再加上有充足時間而選擇不作為不增援，若非失職，就是立心設圈套了

屌你老母激嬲共產黨

林鄭你仆街了

唔識睇

講真未肯定到示威者質素之前
立法會圖書館依d地方搵條命都要守住啦
係好彩我哋高質咋

佢就係想示威者衝上去搞破壞 用文獻做賭注先撒
真係好彩示威者好高質 文獻文物都絲毫無損

等全世界見到香港人嘅憤怒

證明香港人開始覺醒

維尼塊面腫過豬

日文嗰個啲細字好矇睇唔清

香港人要繼續努力呀！！！

Pishhhh

民建聯打爛殘廁都拎出黎講

The blade果張好好！

個人廢 個證廢 一整個都廢既 廢既 廢既 廢既

以貓爪用力一推

pushhhhh

好正雖然有d文唔識睇

純正香港人no.1